是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

點解有女一齊食

譚仔?

shit 唔記得走腐皮！

原來一個人食

痰仔既少甜係冇三哥咁甜

辣係辣過三哥

三哥d米線好食d

荃灣百萬行三哥vs朗晴坊tam jai

勿演劉灠

u today go where ar?

去做回香正 但做唔到 所以去左朗晴坊食譚仔

點解做唔到

我有罪 我飲晒d湯

今晚淨係食一條大豆棒算了

咩係大豆棒

sojyoj棒棒

邊飽高糖

簡花生味嗰隻啦，糖低成倍